其實林奠絕對唔係藍絲，亦都唔係無政治智慧咁簡單

假如肺炎一正式變社會流行病

各行各業都等住衰退

又可以打垮醫療系統

從中國引入肺炎

政治、金融、醫療都玩殘香港

佢唔單止想香港年輕既一代死

而家係想拉全香港人不分藍黃咁死

冚港鏟

We connect既真正意思就係 we 攬炒

遲早

佢由頭到尾都想做低香港, 唔好幫中國洗美金, 逼美國唔賺中國錢
對中共黎講好撚危險

林鄭暗黃嚟

英國間諜
香港金融一死大陸就無咗條水喉
到時美國點玩都得

攬炒之母

留島不留人

暗黑救港

斬掉重練

可能破釜沉舟
以佢到而家既表現我有50%覺得佢反共大將軍
本身反送中一見你沉沉地就會出黎潑下火，保持住運動進展
到而家見東風起，就借呢個毒拉起成個香港唔同人既反中情緒
直程係魯魯修

當然仲有50%佢係on99

柒婆絕對係唔死無撚用嘅天煞孤星！

可能只係單純反社會人格同冇同理心。係無法理解他人感受，極度自我中心下，做出無政治智慧決定。

似新加坡間謀多啲咁講法

柒婆不嬲黃，唔係佢香港點會攪到咁盛大